# Modellierung

-   Welche Mentales Modell und welches Wissen über die akuelle Lehr/Lernsituation haben Schüler und Lehrer?

Hypothese über Wissen

    Kinder            Kinder         Kinder         Kinder?
    Lehrer            Lehrer         Lehrer         Lehrer
    
    Klassenstufe ---> Schulfach ---> Schulbuch ---> Thema

Entwurf der Hierarchie

    Klassenstufe ---> Schulfach ---> Schulbuch ---> Thema
